今日早上賭場收工，繼續期貨賭場。

今日大家又賭幾大